正式清算黑警第一步 大家唔好比林鄭昆到

今日明顯放口風
黑警開始比林鄭當condom
但係大家記住
監警會都係敵人既手下
祭旗既一定會有幾個
但係我地係要清算啊
解散警隊
獨立調查

解散警隊
#Chinazi

tui
解散警隊
獨立調查

解散警隊
獨立調查

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

班狗仲未識醒

個人覺得警隊不可能解散

始終要人維持運作

另起爐灶都唔係一時一刻

短期嘅係要佢地減人工到一個水平

佢地成日話人工低唔做

本事咪出去搵份人工高囉

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》第3條
任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

一定要獨立調查，監警會係黑警一部分

放心全部唔會有證據俾你charge到

斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人

白痴左膠完全無視歴史教訓 - 六七暴動左派暴徒濫殺無辜小孩平民時事評論員，兇殘過野獸！
今天示威者和平民未有陣亡只是萬分幸運。
繼續遊行只有鼓勵警黑合作偷襲，完全是廢!!!!!!

推

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

一定要做既係清算黑警